[Black Friday遺物] 我部AM09終於Dispatch喇!!!!!!!!!!!

尋日

Hello,

Please be advised that we have a revised delivery date for the items you ordered on November 23 2016 (Order #202-11111111-11111111).

"Dyson AM09 Hot + Cool Fan Heater - Black/Nickel"
Estimated arrival date: January 05 2017 - January 09 2017

今日

Hello,
We thought you'd like to know that we've dispatched your item(s). Your order is on the way, and can no longer be changed. If you need to return an item or manage other orders, please visit Your Orders on .
Arriving:
Thursday, January 5

到左記得包膠

終於到咗
三部

冇人理

2700收1部

正，今日凍左我用緊我個frd 果部

$3000

我果部白色 都好正
＄2300買到返黎 超抵
依家等緊早2日買既部v8 absolute $4200

美國blk friday 36xx AE咭再回贈25UsD

am09 呢部英國插頭 ?

今日行街見賣5000幾 , 仲話平400

真係皇恩浩蕩

你有冇用變壓器

冇嫁

用咗兩年冇變壓器 完全冇壞冇痛？ 有冇咩部野既感想

暖唔夠暖
涼唔夠暖
係慳位同型
2千3蚊
抵到喊

會唔會係唔夠電壓推唔盡 英國240V 香港220V

爭嗰少少
唔覺係電壓問題